施永青提「聖誕」：屌你老母

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有Hard Feeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

不如溝埋一齊做瀨尿牛丸呀, 笨

又回帶 btw, 窮變左童年陰影

騎刧：

大家都寄張聖誕咭比依個小朋友，唔好搞施先啦！

safyre terry

P.O. Box 6126 Schenectady, NY 12306 USA

依家啲老年人真係好低eq

細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！

我覺得你直接同人講話你窮冇錢買聖誕卡, 咁樣反而冇咁柒

細路仔果時有幾多個識咁諗呀

笑到仆街

原來芝麻綠豆既事都可以造成童年陰影。
佢個個年代大部分人都系窮人，窮先系正常系常態。你如果今日窮先系真正既窮。

系你老母

寄聖誕咭俾佢

好難想像佢爆粗個樣
條友平時笑裡藏刀咁